特朗普要勝（劉細良）

節錄

特朗普要勝（劉細良）

美國11月3日將投票選出新一屆總統及議員，這相信是有史以來最受香港人，以至全球華人關注的選舉。我沒有興趣分析甚麼特朗普破壞民主、右翼法西斯，只是從香港利益角度，分析為何拜登當選是災難。

香港今天淪為一國一制，失去自治，根源在於中共沒有遵守承諾，。。。。。。。。。。。。，剝奪了香港人應有的居留權。

英國當年出賣港人

Engagement Policy非美國親華派基辛格專利，7、80年代是西方國家的主流，。。。。。。。。。。。。。生議席，九七中方推倒一切重來，談何容易。可惜，歷史沒有「如果」。

1992年來港的彭定康，角色猶如特朗普，不理英國外交部「中國通」既定的政策，不理外相韓達德與錢其琛的枱底交易，提出「三違反」的政治改革方案，最後中英雙方在立法局過渡問題上未達成協議，但彭定康成功empower香港人，九七後繼續奮鬥。當日我們親眼看着他念出Jack London詩句「寧化飛灰，不作浮塵」，鼓舞了多少人。今日站出來力撐香港，除了彭定康，為BNO平權奔走，有哪一位「中國通」為香港出聲？英國九七前後Engagement Policy出賣了香港人，九七後拍拍屁股，事不關己了。這23年來香港成為了中共的禁臠，不容外國置喙。美國在這廿年來，駐港領事每年按《1992香港關係法》循例提交報告予亞太助理國務卿，每年均認為一國兩制高度自治成功落實，即使在2003、2014兩次大規模上街示威，仍然不改他們討好中共的立場。

香港高度自治快速崩壞，是在2012年梁振英上場，當時的美國正副總統是奧巴馬及拜登，中共為何可以肆無忌憚？今天拜登支持者告訴我們，強硬對華是兩黨共識，不會從特朗普政策倒退的。其實有沒有Hunter Biden醜聞，這些來自奧巴馬任內外交智庫、國務院官僚的「知華派」重新掌權，只會繼續任內「新聞稿克敵法」或者「眼神防守」，中共領教過「奧巴馬重返亞太」，還會害怕嗎？香港已經死過一次在英國engagement policy手上，或者有機會再死一次在美國手上。拜登一旦當選，放虎歸山！

劉細良

時事評論員

醒啦？

早排仲撐緊登架喎佢

驚我良唔記得

細良:「支持Donald Trump 就好似支持啊叻(陳百祥)做特首」「我諗作為一個美國人最大嘅痛苦就係被人知佢支持Donald Trump」(2020年10月16日)

泛民幾多牆頭草？

呢條片係左CUT右CUT抹黑多D

我良坐底未

五月尾城寨笑Trump賣大豆

宜家學人玩Patreon，講嘢唔啱班金主心意俾人退訂

高登仔都曾經係中國人呀屌

泛登仔最愛

估唔到你咁高看世柒

biden上，大家想定後路

幾早?

根本KOL就係click rate 最大
唔明撐班KOL使咩

直情係

因為我有聽完原文，唔記得係三不館定係奪命撈鬆。

我而家先知有人咁樣cut一段出嚟講

真係恐怖

劉細良都有個page比人玩斷章取義

人血罩都唔賤？

見到劉細良 腦海即刻出現毓民把聲 屌你老母劉細良

成個context係話 支持特朗普啲人唔敢講出嚟，
所以佢信啲民調唔係咁準。

琴日三不館先話如果問人 “你 會唔會/支持 叫雞 ?", 啱啱叫完雞落嚟嘅人都係會答 “唔會”, “唔支持”.

我都有聽果晚
好明顯原意唔係咁
比人有意拎一兩句出黎分化抹黑
啲人又唔求真
求其睇左一兩句就屌左先

所以壟斷傳媒就係咁重要

「眼神防守」形容得好

邊有

個個post係斷章取義post, 就咁cap佢一句講反話嘅黎攻擊佢，佢不嬲都撐trump

好多fake news, 睇清楚先講出黎

應該係同Anthony夾嘅 奪命LoudZone

唔好on9 啦好唔好呀

佢講緊trump唔係政治正確個d人，但佢成個節目都係撐緊trump

Cap幾句黎斷章取義真係好撚低質，同藍絲狗有咩分別

今晚八點又有啦，大家記得捧場。

我想知佢哋根本會唔會就係 藍絲狗 ？？

果晚聽晒
原意大致係Trump選民會掩飾自己取向
用陳百祥做比喻其實都係為配合當時熱話
同你支持港獨但實際唔敢講出來一樣

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好斷章取義啦柒頭
細良係講緊啲人明明撐侵唔敢同人講自己撐侵呀

有咩

好彩咁多人有聽啫

而家成個時事台都係呢種post
呢排玩緊屈立埸反侵捧拜

777 使左幾多錢搵PR 公司大家唔好以為流先得架

做埋啲斷章取義帶風向行為，純粹破壞討論，佢哋唔係五毛就係PR

直程係五毛狗嚟

中央政策組成員

換班人攻擊鄭立 白兵 陳雲 熱狗呢啲連登唔鍾意嘅人時又唔見你咁正義

其實佢一直都係咁講

係咩

你睇上面其他comment
有講之前條片係cut咗屈佢

我發現其實好多人連睇都無睇過
只係將一句cut出嚟就以偏概全
成日都見到連登有post追擊佢

因為熱狗白兵果d全段都on撚9 lor
你訓撚醒未

明屈就明屈啦
仲訓撚醒未

細良不嬲都撐浸
斷章取義既, 都係分化撚, 係熱九, 係收共產黨錢

條友暗共黎

撚有撐過，柒就要屌，但唔好屈尻人

明明人地立場除左支持飯民留任
其他立場都同連登仔一樣
班pr五毛狗求其cap人地搞笑講幾句就話人反trump

然後居然正評多過負評
兒登仔真係兒登仔
比左正評班人自己反省下

一班成狗、5毛、PR⋯⋯有D仲係靠屈老作

細良係對香港官僚睇得最通透果個，國際形勢都唔弱，分析好準確，佢節目大半年用721做過場背景就知道班友痛處所在，其實港共最驚呢種人，之前搵獅子狗約佢傾偈、困住佢兩公婆幾個鐘叫佢地唔好亂講嘢……

秒
好多時佢地成篇文掟上嚟

根本就係五毛，仲要下下都呃到一堆真心

佢嘅分析 其實都有條理嘅
但係唔等於一定中
所以就唔好當佢預言家 純粹聽嚟參考下都ok嘅

雖然我佢嘅政治光譜唔同
但係我都feel到佢都算幾有heart 見佢成日比人屈 都覺得有d唔抵
槍口應該係對外 唔係對內

其實係升旗易老屈佢
佢講陳伯祥

係指好多美國人 特別左膠 睇佢
就好像我地香港人睇陳伯祥一樣

吹水
爛口
講大話

繼續分化

咁我又冇當佢神咁拜，甚至乎有時佢都幾燈下，舊年據分析最唔準嘅一次，就係預計香港會有發動大把工嘅出現，結果只有零星罷工，國泰、醫護最齊心⋯⋯

說來慚愧，我都係一條返工撚

細良，遲咗la而家先講，肯撚定跌view數同埋比人吊la

證明好多人根本無自己去分析 純粹跟風
過左成年之後 大家又好似番番去民智未開嘅年代咁

on9 仔仲以為尾國咁關心香港人？

想撈油水渣，不過聽日都 88 啦

尾國關你能事呀？唔好扮熟

劉細良同埋沈旭暉真係全香港智力最高嗰兩個KOL，沈旭暉講嘢比較留有餘地，冇啄住政府，細良屌政府吊到仆晒街，所以細良受把、比5毛圍攻係正常事

yes yes 繼續吠

其實都唔算零星
我識好多人有罷 但係唔係關鍵嘅行業 罷左都無人知
依個年代 科技嘅進步令罷工嘅力量細左
可能真係要做公共交通個班肯罷先有用

次次都係咁㗎啦，一FC就縮撚到

又block一件垃圾

原來斷章取義真係work

劉細良太平紳士團隊偽造訪問害我
見到成班城寨狗喺度大叫斷章取義就好笑
特別係嗰隻KLN

一向都咁講

中共座上客係乜嘢料, 唔該你起下佢底先啦

好多城寨狗

咁支那幫香港人啲咩呀

送病毒🦠比香港定撈香港人油水係咪？

汪汪汪

侵侵

劉細良比喻侵侵係陳百祥喎

轉軚當人唔記得佢呢個燈粉?

佢係話
美國左派學者眼中嘅侵
就等同香港人眼中嘅陳百祥

我就覺得老共唔會介意香港GDP跌幾多，香港對佢唯一作用只係集資，將人民幣換美金，你交通物流罷哂工對金融業影響其實都唔會太大，而家乜嘢都電子化，可以網上操作。

對香港官僚通透又會叫人玩功能組別 爭取35+嘅？ 鼓吹捉鬼搞到幾個勇武要著草，話美國靜咗轉個頭侵用行動大巴大巴車落去叫識睇國際形勢？

幾時喺水炮車面前坐低？

嗰段的確係斷章取義咗
不過往績令人對佢太反感

連登特別多on9
佢俾人cap其中一段出嚟帶風向真係有人信
佢一向撐trump

又有城寨狗

唔知水炮車係咪一句反話就攻擊佢呢?

國父都玩燈呀？

老豆成日聽城寨...
利申 自己真係聽唔入耳 唔知點解

咁你可以話佢左膠，我唔會反對，但唔係斷章取義扭曲佢意思

你唔明個分別？

賣手作仔 係咪人血呢?